屌奶星，羅鈺文真係好尾機

陳嘉欣

如果早幾年遇見，娶佢既人會係我

巴打識佢？

有邊個唔識佢牙

屌咪尻啦
講緊識佢本人呀
我夠識佢啦佢唔識我姐

我中學同學黎，佢中五原校升唔到，過我間學校升中六

結左婚？

認同，就算幾唔想睇無線新聞都因為佢睇左

有冇留意金盈依條北姑，塊面同條頸長期兩截色

這麼醜的妞

見到係佢就轉台/當電台啦